[不服來辯]覺唔覺得姓鄧嘅人都好撚屈機

鄧肯：NBA歷史第一大前鋒

鄧不利多：霍格華茲校長

鄧炳強：呢個唔使解釋

鄧兆尊：三條女，人生贏家

鄧月平：

鄧麗欣

鄧小平

鄧紫棋 鄧家彪

鄧寇克

你都係想人講曱甴强姐
拉

鄧梓峰 巴斯

姓馬咪天下無敵？？？

馬化驣，馬雲

馬超，馬家軍

馬上發財，馬上行運

馬後炮，馬上風

仲要有嗰叫馬le空

0/10

鄧鄭月娥

10/10

咁性習

工作上識幾個姓鄧既男人
都有幾個共通點

有野心 做每件事都諗想上位
唔怕樣衰 冇底線
矮 唔算靚仔

心底裡覺得佢地為上位可以做到咁都佩服

馬蹄露